有冇人有武漢肺炎不同年齡層既死亡率統計?

係唔係真係基本上得廢老先會死?

有報嘅最後生48

派你去收集數據

唔係

暫時WARS未有數據，但係SARS經驗係12歲下病發反應明顯較輕微

大學讀病毒學，你問，我盡量答

唔係38咩

專殺愛國廢老以免除支付退休金嘅病毒。

好似男既死得多，有冇可能關食煙事

個肺廢啲

世衛：中國官員好配合

屌連數據都無

Sars:不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為55%。

琴日出左41完案例
6個死左
48歲以上
現最後生死既36歲，下一個已經48
大部分男(>75%)中

36
不過的確係同sars 一樣多數60歲以上
中位數係49歲

49係受感染既中位數
死亡個案中位數我就咁睇應該62以上

49歲應該係講緊感染者中位數

後生唔好掉以輕心，一整個變種專殺後生就仆街

隻毒應該係支那研究出黎減少低生產力人口

咁應該快 D 引入香港。